每當紅日 一街都都係賓賓印印 又嘈又臭

跟本賓賓印印同支那人同一個type
周圍打地鋪
草叢疴屎疴尿
啲垃圾亂丟
講野又嘈又大聲
多到數都數唔哂

人地唔係地下坐，冇其他地方去

以為歌黎